有台灣Youtuber 係遊戲王砌左習近平同譚德塞Deck 大家一齊CLS支持下！

【遊戲王 Duel Links辱包】最恐怖的瘟疫龍! 習近平牌組介紹 (Xi Jinping Deck)

呢一條抽譚德塞收中共錢水

個Youtuber又幾撚好想像力 大家一齊cls下